\chapter{Introdução}
\label{chap:introdcao}
A análise informal de requisitos para o \emph{Mapping Module} e \emph{Front-End Web}, surge no âmbito do projeto integrado das disciplinas \emph{Gestão de Redes e Serviços} e \emph{Serviços e Sistemas Multimédia}, propõe a realização de dois módulos, \emph{Mapping Module} e \emph{Front-End Web}, a ser integrados no sistema \emph{ParkingSearch}.

A especificação divide-se em duas partes distintas, \emph{Mapping Module} e \emph{Front-End Web}, onde se descreve a proposta de implementação para cada um dos módulos. Os requisitos apresentados pretendem ser o ponto de partida para a implementação dos módulos propostos.

Um dos pontos de interesse é a possibilidade de criar um servidor dedicado, integrado no ecossistema \emph{ParkingSearch} que permita de forma autónoma gerir um serviço de mapas. Informação geográfica e respetivos tiles.
